[3連敗ready] 巴塞隆拿球迷討論區 (358)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。
[/left]

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇳🇱 Ronald Koeman
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 -🇺🇸 Sergiño Dest
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇺🇾 Ronald Araújo
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇪🇸 Carles Aleñá
07 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
08 - 🇧🇦 Miralem Pjanić
09 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇪🇸 Riqui Puig
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Pedro González López
17 - 🇵🇹 Francisco Trincão
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇧🇷 Mathues Fernandes
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇪🇸 Anssumane Fati
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - ??????????
28 - ??????????
29 - ??????????
30 - ??????????
31 - ??????????

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - ??????????
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

🗣[@Marsallorente 🥇] | Bartomeu and his directives are going to resign. They don't want to put the member's health at risk due to the club's instability.

呢次espn me rac1 都報左
冚家膠層辭職 唔會炒車掛

It's now the turn of the Management Commission to call elections with a minimum of 40 days and a maximum of 3 months. [@xlemus]

屌你終於躝

終於全部Lan
小花成為嬴家了吧

希望下個會更好

熱烈地彈琴熱烈地唱

祈求布狗同羅白
一係躝一係後備

大雄終於lan

lm

終於躝了

點知之後嚟個更廢嘅

雞姦朗不惜犧牲瑞士山區肺，就係為左避同美斯一戰

Fuck yeah

咁艾比度走唔走？

President Josep Maria Bartomeu announces the resignation of the FC Barcelona Board of Directors

El presidente Josep Maria Bartomeu anuncia la dimisión de la Junta Directiva del FC Barcelona

El president Josep Maria Bartomeu anuncia la dimissió de la Junta Directiva del FC Barcelona

官方fb 英文加泰文西文出哂
唔會流喇啩

上周五歐聯八強，西甲班霸巴塞隆拿慘遭拜仁慕尼累以2:8血洗，對球會產生極大震盪，球會早前已解僱教練施迪安。有指會長巴杜美在周一緊急會議曾提出希望讓艾美度留任，但董事會最終未有同意，令球員生涯曾效力巴塞的艾比度要再次離開巴塞。

大雄為咗保自己，8月已經揾咗艾比度祭旗
最多咪捱多兩個月

巴老母終於下台

laporta岀返黎選

講左幾年 終於

想買件波衫慶祝

原來炒咗
其實我係想佢一齊走嘅
佢作為體育總監，簽咁多水魚返黎點都要一齊負責任
印象中佢仲有公開柴台巴塞球員

好撚開心

終於完了

Carles Tusquets will be the new Barça President until the Presidency elections. [@Alfremartinezz]

Joan Laporta via Twitter:

"It is time. The roads are finally open to rebuild Barça.

Visca El Barça!"

為高文蛇感到擔心
希望佢捱到完季

應該點都頂到季

40-90日內大選

唔希望再見到上場嗰種藥石亂投式換人

到底真辭定假辭

UNCOVERED: Ref ignored linesman call that Real Madrid captain Ramos fouled Lenglet first

official左點假法呢

條仆街終於走

C朗點解會係贏家

咸左

躝啦傻尻大雄 近幾年好多衰野都係你一手造成

佢係一輸12碼就嚇到唔記得換人
83分鐘醒起咪一次過換3件

終於躝啦

一起身就有好消息

Po head

黎明來到

哥狗回家未

屌，走得太遲啦
依家成隊波都搞死哂，帶埋朗奴高文同影帝扯啦

要光復這巴菜

▪Carlos Tusquets will be in charge of the management committee and will be responsible for organizing the elections.

▪No date for the elections yet. Too soon for that.

▪Tusquets will have 3 months to conduct the elections.

▪According to the club statutes, the earliest timeline for elections is 32 days.

▪These 32 days include presidential campaigns, assemblies and other necessities clearly specified in the rules.

[Rafael Hernandez]

今季本身都唔會預有咩成績架啦

肯走點都係好事黎既

到底何方神聖可以叫得郁佢

炒鳩文未？

巴老母企硬都要走
香港嗰條仆街呢

而家打少兩場排第10
打埋兩場都係排第10高文就聽執包袱

起身有好消息
終於肯走了

可能終於意識到佢d屎點冚都冚唔哂

有踩球員，就轉會唔啱美斯心意有不和
不過職場咁樣既情況超小見
邊有#1 員工可以逼到CEO同Director走人
Manager而家無埋靠山，上次高文就叫美斯要為隊波無特權，下次高文會唔會幫美斯摺波衫呢

美斯早前向巴塞入信要求轉會，據報是因為不滿球會在巴杜美領導下管治混亂，《世界報》就指，加泰隆尼亞警方懷疑巴杜美涉及經濟犯罪，已向法官要求展開調查。報道指，巴杜美年初曾以市價六倍的價錢，委託I3 Ventures管理巴塞的社交媒體，警方懷疑當中涉及犯罪行為。事實上，西班牙早前就已踢爆I3 Ventures的工作範圍，竟然包括抹黑跟巴杜美角逐主席職位的對手，以及美斯及碧基等跟他不咬弦的大牌球星。在事件曝光後，巴塞亦已跟I3 Ventures解除合作關係。

巴塞今年七月曾公開一份審計報告，表明球會沒有委託I3 Ventures對內部人士作出誹謗，並指I3 Ventures的酬勞合符市價，但《世界報》就指，加泰警方認為該審計報告存在利益衝突，不能作準。假如巴杜美真的因為有關醜聞下台，勢必令美斯留效巴塞的機會大增。事實上，西班牙傳媒周四已廣泛報道，經過其父親兼經理人佐治跟會方會面後，美斯已經回心轉意，並有90%機會留效巴塞。早前有報道指，仍有一年合約在身的美斯，已跟曼城傾妥個人條件，但由於違約金高達七億歐元，令他難以離開巴塞隆拿。

邊有老細出6倍人工請外人唱衰自己員工
可能其他疤資深會員真係有證據逼走大雄
請辭好過坐監吖

艾比度當日冇講錯只係唔應該公開講
其實佢講既問題大家都知
至於之後炒佢只係8-2比大雄拎黎祭旗

所以不嬲都話沙維同隊長醒目一路都搵籍口唔返黎住
VV同艾比度就蠢喇

佢無講錯球員既心態呀
但球員佢有份買

永續

攬炒巴都走咗去外國

性病回家未

FC Barcelona have arranged a personal driver for Pedri after he was seen leaving for home in a taxi post match. [MD]

正常出面爆到咁勁 佢中咗成隊又唔使踢

老鼠屎可以即刻退休選主席

最尾個張有AG

i go to school by bus

人都走咗

喺祖有正選踢仲要踢全場
返到黎又要睇影帝面色又得70分鐘踢不了

今晚射爆我地ok

I go to kick ball by taxi

巴你老母

一定要清走埋佢d黨羽
巴老母一定係賤種間諜黎，成個board無一個人係想巴塞好

回家吧

係咪開始光復巴塞啦
帶翻Arthur 回家啦

仲諗佢 買個防中拍dj培養柏迪好過啦

迪莊唔是433個防中嚟㗎咩
柏迪話最想係小白踢法
Arthur頂沙維

下個post頭係咪 Bartomeu thank you and good bye

fuck off and lan

終於都走了

同甘美治 佐真奴咁 唔算係純防中囉 係墮後中場多d
有個卡斯美路咁既防中緊要過d瀟灑派中場
迪莊勁係勁在佢可以突然扭推一大段帶生個波 真係要破壞攻勢佢唔得 曼城洛迪係最佳人選但爭唔贏

有能力控制好成個中場嘅，其實都唔一定要有破壞型防中
不過要即時改善成隊穩定嘅話，就真係需要

起碼唔駛輸到喊先

唔一定要買成名既 我地d幼幼都無個係防中人才

可唔可以比番啲熱血出黎
依種感覺好耐未見到

屌你老母巴杜母攔喇

半年後：
千古奇冤巴杜姆
六月飛霜華為迪

巴塞球探永遠都做唔到呢樣嘢
咁多年都搵唔到平靚正幻幻返嚟

其實揾到好多，但膠層唔買

例如 Davies

洗唔到黑錢 不了

都係 但前提係中場要好撚勁 好穩先得
但講真時代變 技術型越黎越少 再加上巴塞傳統果種踢法要青訓由細到大浸出黎 我地而加要救火 就未必可以咁理想
最實際就跟返主流 一個破壞防中搭住一個技術型hold波組織 再一個全能中場入攝

買到都冇用 有艾巴山頭霸住冇得踢
古古雷也都唔差啦 咪又係因為班大哥要送走

Areido Braida ,Barca's former international football advisor has revealed that he had advised the club to sign Pogba in 2015 but Bartemou refused saying he doesn't have a Barca profile and Bartemou had the same response when Braida put the name Halaand on the table. [SPORT]

重光了

唔好話後生
連買老野都遲2拍
維度同武肺要買就應該祖記羅馬時期就買

光復巴塞！ 幾時先見到以前冠軍嘅氣勢😢

咁就亂政十年

羅素個黨仆街終於死

維度係祖記我已經好中意真係全能到仆街
佢條命真心慘
祖記歐聯決賽輸比巴 為歐聯去拜仁 之後祖再入決賽
再黎巴塞 點知比拜仁血洗又攞歐聯

眾巴狗心聲

「一個破壞防中搭住一個技術型hold波組織」，你話技術型愈來愈少？

迪莊咪係囉咁球壇後生有幾多個迪莊咁好技術
兩者有咩衝突

今季拎倒r連應該有feel

霉拿:想黎多次8:2嗎?

你會唔會諗多咗

還我性病
死得好無辜

我就一定唔止諗多咗㗎啦

還我性病， 送番比真歷番去

ajax 果件Gxxxxxxxx

Griezmann wants to play as a midfielder for Barça. His wish is for Koeman to allow him to play as a midfielder against Juventus. Wednesday's game could be a turning point in their relationship [as]

慘撚到 為咗有得踢 中場都唔介意

小癲

佢同古爭攻中位會最好 打邊/單箭頭真係唔岩佢 但佢兩個只能留一個

痴左線

巴老母終於走
可以盤點下佢咁多年黎嘅炒車收購

De Jong, rodri, de bruyne 可唔可以重現巴塞嗰個中場？

千古奇冤華維迪

打機就得 鏝城點會賣兩個核心比你

No, 係鏝買de Jong, 加埋前面個baby版Messi 史端寧，仲唔符合晒哥帥嘅足球哲學？

叫石油佬買埋巴塞咪得

狗雄最聰明
買撚曬兩個

攻中就一定古好啲
傳送同美斯都做倒吓1 2
電話佬就真係唔知有咩特別其實

電話佬其實墮後等蘇9 2傳應該幾好
國家隊同下體佢都係咁踢
但而家撚有人響進攻時幫電話佬開山劈石咩

而家古拉親，電話佬有得出
但兩氣友夾埋200m做輪換
大雄你係得既

比埋派路你都死啦 屎達0件廢柴
佢隻生蟲腳仲講咩戰術

講盤扭控球佢真係掂

有大佬阿古路壓場係ok既 但成日傷 走位同技術都好勁 但成日射失d on9波我唔係鏝迷都睇到屌鬼

今晚Arthur復仇

無論輸定贏都可以一齊慶祝垃圾巴老母終於走

古古勁到癲

改造成防中啦

早幾場打我疤 勁sharp

btw 望穿秋水 巴老母終於躝

早晨 華狗 施狗 巴老母躝未

Why did Bartomeu and his board resign?

According to various sources, here are some of the reasons why the former President stepped down:

- Messi.
Bartomeu had a secret battle with Messi which became clear to everyone during the summer window after Messi (who has been backing the board for so many years) came out to speak of his desire to leave the club which he communicated to the then Barcelona hierarchy over a year before it became public. The then President pleaded with the Argentine to stay for a year and leave if he still feels the same way at the end of last season. During the winter window, Messi was then proposed a new contract which he placed on hold and informed the club that he still intends to leave. This surmounted pressure on the President and caused a shaking in the club as Messi later made known to the public the reasons behind his desire to leave and why he would stay. The President lied to him, had no sporting project, made no efforts to make the team world beaters again and above all, made the players and coaches take the blame for their failures. The then President had no other option than propose publicly, 'if Messi stays, I resign'. Which he clearly thought of after Messi announced his intention of staying for the season, although resigning isn't as easy as most see it, he had to consult so many things and clean up so many files before leaving.

- Vote of no Confidence.
The vote of no confidence was always looking like a success and ex Barcelona President didn't want to be kicked out by that. The pressure got to him as all signals indicated that it was going to be a huge success this time after the attempted petition against the board failed in the first stage of trial almost 2 years ago. This time, he was convinced that, given the harsh conditions of the calender year, the success of the first stage only meant one thing, the imminent success of the later stages, hence the sack.

- Pressure from players, fans and socis.
It is also reported that the pressure he received over the past few months from the fans and some socis has never been as high before. He was attacked severally, couldn't show his face in public sometimes and felt the pressure through media comments even from some of the senior players in the squad who were publicly backing him over the years.

- The Financial situation of the club.
He brought to club to a miserable financial state and had no idea whatsoever of how to bring the club out of it. The effects of the pandemic also worsened the situation for him as things became even worse than they were projected to be at the end of the financial year. He sort out different means to cover up but couldn't.

新特警

數邊啲冇買錯好似會快啲

三個一億

數唔到 有用嗰啲都走哂

事到如今
巴老母走咗
So9清咗
教練換咗
羅白都冇埋正選位
古打翻中間
美斯留隊
法迪新星
巴迷心願都達成得7788
但隊波個精神面貌都係閪閪地
唔通個重點喺影帝度？

puig

防中要換 其實用武肺已經暫時可以頂住先
後防都要搵定接班
同埋需要士氣波 希望今晚贏到

PUIG高文唔走應該冇機會 講到明唔想用

清晒影帝都991010

有無留意到，佢走咗，個隊就會拎歐聯

屌0910 1011伊巴夠係啦

疤直頭斷埋av聯賽x連冠添
疤一定會打破呢個定律
你同我定

其實得拜啫av
蛆喺佢走咗之後都係咁撚樣

放丹比利，基沙文止蝕啦

Salary Reduction: Negotations with workers is practically closed. Matching the player salaries will be easier with a manager (Tusquets) in charge. Club sources describe the reaction of Tusquets when he sees the Barça accounts: "he will hallucinate". @victor_nahe

第一個賣嘅應該係UTT
你講嗰兩個起碼都有出場
條友咁高人工係到做文員

[推到完場] 祖雲達斯 對 巴塞隆拿 (巴區)

Jackto 2 kai

不睇了

梗係同條女做愛

Fifa21 球王個樣更新咗 唔再係開季個薯頭樣 型咗好多

疤會唔會搶到包皮 如果包皮去咗蝗就g了

清fuck撚咗

邊有人想嚟巴

The members of the FC Barcelona Managing Committee.

Carles Tusquets, as president of the Economic Strategy Committee, takes on the role of Managing Committee president.

Newly appointed Managing Committee:

Carles Tusquets: President
Joan Raich: Vice-President
Joan Jobal: Treasurer
Josep Padulles: Secretary
Miquel Casadevall: Chairperson
Josep Maria Lluch: Chairperson
Àlex Espuny: Chairperson
Sònia Fernández: Chairperson [FCB]

屁馬又傷係咪仲早過朗尼回塘

布歐同包皮 下年賣半隊都要至少簽一個

布歐

布毆係邊個

夏薩特

halaad掛

蘭

疤狗又可以打一陣飛機
去到十六強比人反cup/ 八強大炒再噴血

仲有乜反cup
直接兩場大炒

劇本不嬲係16強輕鬆大炒對面 8強柒住出局

魯營主場優勢都無埋

再對拜仁我寧願16強小比數輸左走場算

咪改圖喇

慶祝緊大雄收皮

🚑 OFFICIAL: Araujo has discomfort in his right thigh.

冇晒中堅了

碧基下場歐聯出得返？

影帝中堅

今日係迪莊中堅

又要講 幾鍾意Pedri

高文好似出佢多過txxxxxx 唔識串

歐聯直紅停一場only

trincao坐櫈了

Trincao唔同玩法啦
Pedri應該可以踢返中場

睇返reddit 2-0嗰球十二碼
成班鬼佬喺度笑9 Bernardeschi飲醉酒落場打rugby咁

講開又講 巴塞今年好似終於冇買水貨

因為今年好撚窮 冇得鳩fing
今年d新仔都好正

比真歷同dest都有料啦

🎙️| Luciano Moggi (ex-Juventus, after the Clasico): "Facing Barcelona is easier than facing Verona, Pique will not play and their situation is very difficult"

慶祝大雄收皮， 將入波獻比佢

比真歷成日傳D high risk波
一失又要跑到隻狗咁搶返
佢真係要夾個搶球型中場

所以迪莊要既根本唔係#5同武肺
武肺只係迪莊#5既副副選

大家留意翻，美斯入球數正式升到史上第六

唔計仲踢緊既牙朗，前面得翻四個古人only
Keep多兩年應該過比利同羅馬里奧

仲要踢少阿朗百幾場

希望無傷無病，keep到2022 World Cup

迷丹全面進場未？

反丹撚不願面對
禾丹又然

蛆食咗三球渣胡 實好撚灰

好彩真係詐糊 如果唔係又畀人話黑哨了

我啱啱諗咗好耐詐糊點打

中堅點搞

電話打住先

訓左無睇，但睇精華好似幾多chance

主要係莫拉達灰見佢第三次入左都要check var嗰個焦躁嘅樣子我想都忍唔住笑

但其實都真係幾慘 佢都算出盡奶力去攻架喇

Dybala 一啲態都冇

場波都幾鳩下 主要係好耐未見過咁廢嘅祖雲達斯

唔係巴勁 而係祖渣

尋晚巴啲把握力，有目共睹

電話佬直頭連射手觸角都無埋
禁區攞到順腳都仲妹下妹下

醫院丹又平安渡過一場

都有兩球算近磅架喇，一球中柱中球斜出少少
畀啲時間佢 pick up 下

再唔掂就賣得

早幾年撞正佢哋都無運行 完全攻唔入

Mk到

丙朗喺度就入曬3球㗎啦

佢冇時間㗎啦
古出翻佢要後備㗎啦

屁馬又傷

其實古天奴有嘅野我唔知雞屎邊忽無

你咁講又好似係
琴晚睇電話佬都有啲短傳1 2
但嗰球反擊喺度轉圈同埋啲埋門都爭啲
不過計埋門美斯都未係好得今季

入波畀人反到叫og
笑撚到我

美斯唔係有十二碼射 今季係未入過波

包皮冇可能嚟疤
去蝗亦都係一定嘅事
只係時間嘅問題

3球12碼

Morata都入咗兩球
一補射一tap in
只係越位啫

巴(杜姆)的睪丸

笑死 計埋國家隊4球

每場都要睇佢有冇傷
唔係睇入波

感恩

係三球

點解祖記條中場廢到咁arthur都無正選
rabiot條廢柴個位比佢踢咪得

自膠

古起碼有過古一招
電話佬有咩成名技

佢喺馬體做嘅嘢exactly就係美斯平時做開嘅嘢，所以根本撞曬位
佢除咗跑動 防守 同頭鎚之外都比美斯屌打

電話佬都係轉做防中算喇

睇咗80分鐘 把握力仲係麻麻地...
不過蛆走樣走得仲勁過我地

一半半啦
重點係電話佬無美斯既自己揾食能力
佢就算當打時期都一定要拍住柱躉中鋒(國家隊有銀河唯一，下體會有Costa) 幫佢開路
美斯邊使

古有古一招嘅時期雞屎一季入廿幾三十球 咁仲要咩一招

係咪得我覺得包皮過多兩季就會無貨賣

都係嗰句
好似喺即討度講
我諗返起係Felipe Melo踢祖雲達斯嗰期啲水平
無牙朗佢哋真係食屎都唔掂
有佢起碼古惑大盜 丹尼路嗰啲鳩斬有機會變成頭鎚攻門先

【Now Sports】巴塞隆拿於周三歐聯作客2:0擊敗祖雲達斯，賽後官方社交網站編輯出文嘲諷對方球王基斯坦奴朗拿度。
巴塞隆拿和祖雲達斯周三在歐聯碰頭，賽後雙方社交網站編輯繼續互相交火，十分熱鬧。話說巴塞的官方Twitter編輯賽後上載美斯的相片寫道：「很開心，你們在自己的球場看到史上最偉大球員（GOAT，Greatest Of All Time）的表現。」最後還tag了祖雲達斯的官方Twitter。

美斯今仗有一個入球和助攻，可謂主宰勝負，不過對方球王C朗卻因確診新冠肺炎而缺席。祖記的網編也不甘示弱，留言道：「看來你是找錯字典，我們將帶個正確的字典到魯營。」意思是，C朗作客巴塞時將上演真正的「GOAT」表現。

另一名祖雲達斯球迷也留言：「12月將再碰頭，到時C朗一定令你們閉上嘴巴！」

準備俾我朗bin c

其實古天奴所謂自己搵食能力又真係強咩

最慘係我覺得個球權咁側重佢 美斯都踢得唔舒服

係咪尾場我驚到時大家都出撚左線是撚但變例行公事

俾哂球權佢佢又踢得辛苦
俾哂球權人佢又踢得唔舒服

美斯係人堆之中單拖護波，真係百看不厭

特別係禁區內個啲原地轉黎轉去，你又唔敢推佢唔敢亂落腳，又要時刻封死唔比佢射

三四個圍埋去都無用

覺得琴晚有pedri係隔離幫手 但又唔會個球權俾哂古天奴發牌 咁樣美斯踢得幾舒服

始終美斯響巴塞既日子係倒數緊
慢慢將d球權交俾其他後生仔係好事

想咗幾年架喇，但最後都係要靠美斯 carry

鬼叫新買番黎果D貴攻擊球員全部擔唔到大旗

大雄：多啦A夢救我吖
當個個以為多啦A夢頂唔緊要坐時光機走人
最後係大雄俾老母的落樓下打pat pat

牙朗終於唔洗係魯營畀球迷Her

始終都係差隻快翼
messi pedri 基沙文護波係勁，但中路真係太多人
個波一去到三閘線大家就中路彈波妹下妹下

Pedri踢法似小白

對佢好大期望
通常隊波最黑暗既時候先有d新星出現
好似0708美斯彈起咁
希望fati pedri繼續成長

呢隊波有錢就身痕 冇錢先識買人
寧願窮多兩年

發覺fati作客踢意假特別醒神

唔夠狠 rabiot下下掃腳

愈諗愈覺得大雄痴鳩線
而家4231，arthur打返比真歷個位一定勁佢成倍

真 買親翻嚟都水貨 但啲後生唔出名嘅就好勁

pedri trincao 本身都少有名氣 fm妖人
fati b隊上黎 就真係out of expectation

Arthur好似肥咗好多咁

好似早幾場出都無得出

意甲上場唔係有出咩

🗣️ | Sergi Roberto: "The best response to Bartomeu's resignation was the game we played out there."

Sergi Roberto: "We only scored two, but it could have been many more. The feelings are good because we have created many chances, we will end up scoring them."

Sergi Roberto: "The most important thing today was the return of the team's spirit. We played a great game."

其實唔明有dest係到點解正選重係佢

Víctor Font (Barça presidential candidate): "It is ruled out that I and Joan Laporta go to the elections together." [ser]

Font: "Without doubt, the first priority will be to renew Messi's contract. We have to convince him that there is an exciting and winning project."

一係拿撲達一係Victor

打比個場正選既差唔多係呢場落晒後備
當輪換？

持保留態度
阿圖都唔係話好勁咋噃

留意到今場68好安份留係後場
無上前搞破壞

尾二嗰場

快翼有啦今場冇出咋麻
對皇馬再上一場咪兩邊快翼狂爆

可能見到Dest 咁勁聞到尤魚香

場場都講ok?

係時事台見到呢張圖
有冇人知天才小屌手衰乜

唔含撚

琴晚唔同播
Perdi 係翼
美斯打緊古個10號位
電話佬打緊美斯個9號位(?)

假假地都有性病唔好咁串播

天才小屌手#21493

唔係我
btw 入過關蛇5毛list 懷念關蛇

屌 原來差一隻字

Pedri都唔算係正宗打翼啦尋晚 活動範圍真係有啲似以前鳩白

西班牙客串踢翼咁

pedri 真係踢得好好，佢基本上唔會做無謂野，唔會死hold住個波上腳，勁夾

先得17歲 慢慢成材

而家會長有咩人選
會唔會又炒人

根本一出pjanic就成隊都dynamic左好多
不過下場9成9又出番影

又傷又腸胃炎
上場先復出

睇定啲 畢竟尋晚隊蛆真係唔對路

但中場防守都係廢

其實無左布斯基斯，其他既都真係有板有眼
隊波夾得翻係時間問題，
無左so9其實係有人填補到，fati係無佢個啲神奇入球，但亦唔會好似佢咁明明必入波都炒

以圖搜尋出咗呢張俾我

Font Says He´d Bring Guardiola Back

In his latest online interview with Sky Sports Victor Font, FC Barcelona presidential candidate, shared his intentions to bring big names back to the club.

"And most of the best professionals who know about this style are also fans and love the club – like Pep Guardiola, Xavi, Iniesta, Puyol. They are all legends that love Barcelona but do not work for Barca today – we need to bring them back to ensure we will have a very competitive project," said Font.
The favourite for the presidential seat also admitted that his project won´t be a walk in the park. “Replacing the best generation the world of football has ever seen, which I believe we have had over the last decade, is a big challenge.”

Font then explained what the club has to do to keep Messi happy and motivated. "The only thing Messi needs is to know he is part of a competitive project that aspires to win the next Champions League. We have no doubt that if we basically have the honour to take the helm of FC Barcelona we will be able to achieve that (Messi staying at the club).”

之前就XAVI依家又哥狗

font on9
由佢話無論鳩文表現幾好都好，只要佢上位就即炒鳩文就知條友又係權鬥撚，唔慌好人

如果佢堅持荷蘭係咪都要撐先

唔係講緊鳩文能力嘅問題
係講緊font嗰種無論你幾好都好，只要佢唔順超就會郁9你嘅心態

蝗夠唔對路
但出影帝下蝗都輸

🗳 FC Barcelona presidential elections update:

5 official candidates until now: Font, Freixa, Farré, Benedito, Alà.

Freixa曾經係羅狗同大雄隻狗

到真係比鳩文帶到贏歐聯你估佢唔會縮咩
佢講呢句時全世界都睇死高文唔掂
Font一直主張由沙維帶隊
唔覺有幾權鬥撚

一朝天子一朝臣，講權鬥根本講唔通

Ronald Araújo could miss 3-4 weeks. He played against Juventus with discomfort and the coaching staff knew it but didn't give it importance because he said he was fine (via @OnzeTv3)

睇嚟要 FDJ 改造中堅打返半季先

Koeman sees Pedri ready to play everything and has a lot of projection. He believes that in a few years he can be a great player. What Koeman likes most is Pedri's collective game, he thinks of the team. Koeman thinks Pedri needs to improve the physical aspect (via @laiatudel)

成功上位系列

Ter Stegen joined the group for training. Umtiti does part of the training #fcblive [fcb]

thanks and goodbye Neto

抵上啦

pedri fati呢兩個00後
不過pubg rip

幾時先清到umtiti

希望杯賽/打下遊用433出下puig

郁D就傷冇架喇

Ronald Koeman has called Bartomeu that he is not part of his plan.

搵68頂5號個位點睇？
反正右閘依家有dest

剩係知puig的直線好J
防守好唔好過影?
pedri上到位除左好波仲有勤力

試過啦 仲衰過用影

踢足全場驚佢唔夠氣，但上季尾睇得出佢有活力肯追波封位
但防守力度就一定無乜

68中場出身，原地護波同轉身都唔合格更加冇影一腳出波嘅能力

佢嘅特點唔啱打高文嘅4231身形又太單薄，打唔到防中位

puig 同pedri 身體質素都有待改善 西甲出冇問題
好現實咁講 puig對歐聯強隊打中場只會被sm

當然佢係好大陣巴塞味

影帝踢中堅得唔得？
以前好似有一排踢過

想失幾多球

影條撚樣我可以一腳踢死

唔記得邊個傷左 換緊中堅入個個時 影暫代中堅
即刻因為佢輸一粒 d第一點差到

哥狗時代咪撚過黎代踢

哥狗真係好撚中意防中轉中堅
YAYA影帝馬斯都係咁

佢堅好用 又控到波 又比到直線 又合作
唔講以為青訓野

佢無腦

預左雞胸 高文預左佢輸 肯用新仔 我都唔覺要炒佢

印象中好似後備出過一次

講真今季做三弟我都收貨

正想講 以佢既足球智慧
係得閘位跑上跑落先有佢生存空間

打馬體都唔差喎

其實佢做替工左右閘係唔差，仲可以再推上去頂埋個右翼鋒位，國家打比都試過咁踢
總言之以一個後備黎講佢係幾好
係華狗將佢擺落正選，有時仲要係正選中場，明玩鳩佢

呢段highlight 都係還好咋 做下駁腳 少少突破 走位勤力
但見到佢身位比人當小朋友咁食
啲招牌直線反而呢段冇

佢要上大枱仲有好多野要改善

Puig踢法同小白真係好似
作用上係中場帶球推進偏多
小白都係5尺7 但身位平衡一啲都唔輸蝕
Puig操返大隻啲 學下啲技巧性身體對抗
相信可以做到一線中場

馬斯係巴踢中堅好過踢防中
鳩文咪撚再叫DJ去中堅

收爺喇

puig見字搵我操嘢

68中場出身，原地護波同轉身都唔合格更加冇影一腳出波嘅能力

頭兩季68打右閘係後場推進都ok，呢兩季冇晒

尋日Juventus真係痴撚線

講真16歲喺西乙踢正選仲要唔係大隻跑得快
真係唔惹少

己經吹緊新小白

上前慢過dest 太多 出腳又差
唯一作用就係轉邊

巴塞d訓練點會操大到人 去到古仔個大細都夠

都無得佢揀啦 都無人

無防中既弊病就係咁
有防中就好似利記咁可以叫法賓奴打住中堅先
而家真係搵條撚打 de jong打中堅即係撚化佢
尋晚莫拉達第三球就係因為de jong唔夠高頂返個波出去

基本上 FDJ 嚟咗咁耐都未安排過佢打最舒服嘅位
睇國家隊佢根本第2個人嚟

佢邊個位最舒服？

古天奴去拜仁重咗5kg,有4kg係肌肉

所以借比拜係最好

借埋puig 比拜

艾藺拿都借埋去

邊個話我細

出左3分鐘咁多

4231個2企左嗰個
已經踢緊啦仲有咩唔滿意

最唔滿意隔離嗰個

正路搭fdj嗰個應該幫fdj執屎
但依家係fdj幫影帝執屎
平時影帝防守跟唔上，而且佢要完波之後即刻彈球醫院波，搞到fdj又要快快手拎返，拎唔切比人搶返又要靠龍

影個啲醫院波好好笑一腳但唔夠力。佢啲比波跌watt跌得好勁

出Pjanic踢咪得

Hernández Hernández will be in charge of Alavés x Barça.

劇本早已預備

出武肺咪又係要幫武肺執屎

D傻鳩成日見佢矮就笑佢唔夠撞
一定係個個操到ADAMA咁先叫撞得既咩

講真 輕鬆打死佢

根本就夠用 不過佢比dj搶左最佳位置 佢又踢唔到正宗防中

好似係因為佢上季出個幾場比人撞到聖鬥士咁起身又跌低
所以先咁多人話佢唔撞得 冇老屈佢

Dest: "We are good, we are on the right track. Now we have six points and we are happy after the victory against Juventus, but the next game will be difficult.'

"It is incredible to have Messi as a teammate. It is very special to play with him, to be on the pitch with the best player in the world."

"I had options for other teams, but FC Barcelona is the biggest team in the world, the team of my dreams. I had a good feeling with this club, I wanted to come and be part of a new project with young players."

"I want to win La Liga, the Champions League, Copa del Rey. We hope to win many titles, we are with the best players in the world."

出咗下場嘅21人名單，依然冇pubg

今次冇姐咩依然

用基沙文打la

不過好奇怪
開頭諗過係咪要補過B隊中堅犧牲佢
但美國仔同Tenas都唔係中堅黎
如果冇解釋點解冇Puig真係好大鑊

哭能左
美斯見證住巴塞顛峰果期到而家
一定心諗呢隊踢緊乜

電話踢中堅 補番美國仔打翼有咩問題

高文開季前都講咗冇puig 位置，勸佢借出去多啲上陣機會好過。不過puig 想留隊等機會。

而家中前場冇咩傷病同停賽，大名單冇puig 都正常

正能到
巴迷後盾

右下角

巴打好靚仔

手足

南昌北劉家衡
M記門口banner
Btw手足仲能正

咁都認到

你icon太高清

拉

人類總要

棍撞棍

上幾場中場傷好多人咩

大家都係迷丹既手足
不要推

醉右留左言未

佢而家反羅白

著波衫個個醉右黎
前一晚叫咗佢唔好著

啱啱留咗

有咩問題咪著得幾好睇

留言tag Dest?

支那仔

Salary Reduction: For the first time, there were talks with players ’lawyers at the table today. 190M will have to be cut, otherwise Barça will go into bankruptcy at the beginning of the year. 5th November (Thursday) is the deadline. @rac1

Jaume Masferrer, who has been Bartomeu's adviser until now, has been fired.
@rac1

Jaume Masferrer, who has just been sacked, was the one responsible for BarçaGate and his management generated a lot of internal controversy at the club. [@Marsallorente]
巴狗已經爆煲

破產
賤賣fati

489特賣場
fati pedri fdj dest pubg trincao tat

今晚預備西甲三連敗

西波時間不了

不意外

然後繼續青黃不接
其他球會都一樣收入大減 邊有錢買

點解我地遲賤種一日打歐聯
但係聯賽同佢同一日打?
仲要作客

去到呢個地步計踢少幾多場冇意思，應該計可以踢多幾多場

上次咪提咗你
今次又衰呢樣㗎

講返巴塞女神啦

好心咁細隻就收埋喇

Puig:我迫不及待好想玩玩了。

BULK能到= =

原來今日tifa18歲生日
不過我feel到好快會俾巴黎買走

Barça could be declared bankrupt in January if they are unable to reduce their wages bill by €190 million euros by the end of next week. [RAC1]

大雄會唔會貪左D

Fati原來之前炒左美斯呀哥換左另一個經紀人
而家經紀人想佢做巴塞第三高薪球員
想唔破產都難了今次

望住影帝 68 電話 主席，一個二個高薪低能

下一間華倫

一樣高薪嘅UTT直頭俾人遺忘咗

好似係文迪斯條仆街... 應該留唔耐

可以叫得高文死全家未？

no dest dllm

我dllm , 5號20號仲有正選

是但啦 過幾日破產 得返佢地係老人院

又係你話要買Dest
買完又係用羅拔圖

巴塞街頭玩緊火魔

見到5同20真係火都黎

見到呢兩個正選都知瞓得

又68 又影狗 又電話 訓先

無我唔睇了

Jack to 2 kai

閪波冇人睇

link都搵唔到

點撚解又係#5 #20

halloween 色

屌

2:30

係咪早抖會比較好

3：00

有無link

好撚凍咩 個個都長袖

訓了 仲睇咩 幾位球王都正選

其實想點成日兜口兜面傳都可以傳比對面

Fati

準備又傷中堅

連朗格都比到直線

fati呢下搞咩

個波唔夠西

之前都試過佢直接吊上前面助攻

都15,16度

對面廢姐

我今晚都係著件背心

連朗格都上到最前

差啲落埋底

後防依舊性感

美隊 4個人封佢位

好耐冇見acestream

68

法迪 基依下配合

雞屎 廢撚到

基士文

電話佬

可惜又係最後一腳出事

成幅牆貼實

解圍

so9?

一陣又會有人話電話佬冇運架啦

電話佬今場2腳啦大佬

又係腳指打橫生

電話宜家連隻左腳都生蟲

勁多人守龍笑撚死

電話佬不如掛靴啦

點解電話可以咁撚廢... so9之前都會百屌成材
電話係萬屌都係碌柒咁

屌你#5咁多位都唔射

影帝 你走啦

#5一家覺得自己傳得好型

不射男

都估到啦 佢不嬲唔敢射門

影又失 dllm

電話佬轉打防中啦 回防仲快過#5

基返黎汁屎
直接打防中啦

寧願睇武肺 影真係垃撚圾

講真 我唔認同美斯入球少咗係回塘
四個人黐埋做人牆防佢起腳
射罰球又全隊塞哂係龍門
神仙都難入

11個人塞晒入禁區擋佢罰球 點射

要做既佢都做曬 係佢有幾個傻柒隊友on99咁姐

Neto

屌 PK 1:0

害撚死Neto

主席 Neto

pk玩9 neto

電話d防守仲勁過影

neto

做乜撚

訓得

PK 無啦啦又傳
NETO已經諗住用手接 痴線玩死人

發覺佢幾岩打LB Sub小明 fit哂

咩料 咁低級既失誤

邊關佢事 主席玩鳩佢

neto反應慢左拍
但都係PK on99無啦啦又傳

So9專入世界波

唔關Neto事啦
咁近傳 點拎
仲要人地拍得咁埋

巴塞得一個柒字 成隊都咁柒

第一下斬就咪無事

一撚樣 兩個都醫院波

三個法國仔都出黎攪笑

冇救了 踢到不倫不類

唔難唔入 再加上喺前場同美斯啲one two幾勁

電話同丹兩個都係萬屌都成唔到材

成堆垃撚圾

拎叻 今日踢中場

屌 出dest 未

純粹壓前左條防線

所以話當日免費放走正宗on9
8千萬將電話比曼好地地

Dem 波都jold唔撚到 想點

冇我又輸

西甲下游不意外 排13笑唔笑撚死

到底Koeman教乜鳩戰術？
影向前？兩閘向內插？on撚9

球證 借啲意又俾張黃

啲人啲位 亂鳩咁黎

將美斯放係人群中間真係好戰術 完美咁浪費

所以話新主席上台炒佢係岩
沙維比佢好太多

查卡奧做錯咩 踢得幾好 冇乜機會比佢
dest又係 踢得好又唔出

打比個場d調動神過華dee

沙維如果係而家黎好快比人叫沙狗
邊到知好太多

#5 走啦

未教都知好？

影 唔想踢咪出聲囉

未黎都估到了
往積又唔係好
又用人唯親
又硬食死貓都唔出聲（我當係巴老母搞出黎）
咁樣做主帥 我要摩佬好過了

碧基+neto真係戰犯黎
仲有丹比利,基沙文,影帝,唔該曼一億打包晒佢地

一日有5 7 20 邊撚個教都死

呢句真愛華頓教到成pat屎
不過c丹真係勁 可以教到皇馬咁

成班都唔撚想踢咁 屌你老母

沙維對現代足球一定比佢好
單憑估中16隊歐聯同決賽都夠眼光
加上沙維一定用青訓

之後係咪又買arthur番黎打防中

比返幾千萬人地先會要影

施單有運 摩佬手牌真人唔差

影向前插咪盞上左去落唔返黎
都唔知諗乜

仲有#11

好難講呀 影68含到雪雪聲
不出半年又會變沙狗

偏偏5 20場場正選

真心

真

我覺得美斯走左先黎都唔遲

布狗唔止廢，仲好撚仆街。

屌 施迪安我都未有幾多次機叫狗
都走咁快了

認真唔係運啦 三連歐聯
唔好計黑哨先 佢戰術真係做得好 三年都無人破到佢戰術
強如tikatak都無得威三年 啲對手個個泊大巴

人問題一直都有 今場一定係鳩文戰犯

而家先知華dee教得好好

我想美斯好似沙維咁 坐後備拎多年歐聯先退

唔關事 純粹鳩文太鳩

明知咁亂仲返黎教咩
仲要好明顯係因為大雄先唔返黎住

咁緊係 我係話摩佬走
但手頭上要買的人都買齊 接手改唔洗改咁多

呢攤屎 邊個黎都變狗 清走到毒瘤先叫xavi番黎重建啦
而家黎咪搞臭自己

臨完場個攻勢 丹返到黎守都未見影帝

佢肯坐後備先係

摩佬教巴塞吧

又話要打4213雙防中解放迪莊
結果解放唔到仲要幫件老油條執屎
屌不如打返433算啦

邊個夠膽擺佢後備

都要有人肯接 呢堆大帝要清咁易咩
除非安歷基返黎

美斯 Fati 都已經好撚落力，電話丹完全幫唔到忙
中場得跑到 FDJ on9 都執唔到影啲屎，玩撚死人
後防啲短傳全部出撚哂事，cls

搞到要個箭頭仆返後場補作位 冇陰功

華蛇果陣有全盛美斯
班老野又未回哂塘
咁又係咁廢

永續巴斯基斯

唔係膽問題 無無咗美斯根本唔駛攻
場場練防守都似

有冇計過丹lost 左幾多次possession

每次佢hold波都收皮

一句高文過主了 衰過施迪安

呢隊係巴塞史上最廢？

右路完全冇配合，靠丹夾硬硬爆左路有Fati 還好

變護級份子

佢當自己玩緊Fifa easy mode

好事黎 比單又有機會訓半年

明明對面咁撚廢... 原來我地仲廢

唔好啊 無人接貨

右路後面大大件新奧利古亞點攻

4231 咪又係得個名，鳩文除左將個陣改名做4231，戰術上根本冇分別

鳩文唯一功績就係叫班友跑多咗
其餘全部垃圾

都叫清到2件瘀血既

最毒個毒瘤仲係場場正選

球盲過濾器：布狗

而家見到布狗正選你就知道呢個教頭冇料。

艾拉以前私家雞黎
估唔到而家打私家雞都輸...
捱夜睇班小丑送禮

Trincao <> Dembele
Pjanic <> Busqust

終於換走哂

查卡奧

沒換走基沙文果下死呢

Pedri <>lenglet

又搵迪莊打中堅

唔記得#20

pedri 功架

佢踢波幾好睇

唔買中堅就係咁解 好快正選中堅

下半場一出嚟 快返好多

fifa fdj 數值打中堅唔失禮

好搞笑 美斯中堅位派牌組織攻勢 跟住跑上去 點知波已經俾對面搶左
成件事好頹

電話佬 又搶波 又甩波

pedri trincao 5分鐘 > dembele 45分鐘

撞曬位

睇到美斯好撚唔gur

等於打少個

美斯太想入波 幾球電話/fati空晒都唔傳

agger明明左右腳過兩個個下好撚癲

撞哂位

Pjanic 打法等於 Arthur 咁
真係屌鳩大雄啲on9交易

下半場暫時幾對板

嗰個位好撚難傳 Fati 前一步都offside

成班後生仔 快幾多

Fati 過人真係幾勁
下下都過到 過人有啲sterling feel

都係但係大家對美斯期望係特別高

成班有腦既後生仔

就算真係傳咗，無momentum都好難起腳

羅白都醒神咗

呢單拎黎洗錢only

美斯過人都仲係好癲
睇得好爽

會唔會比pjanic射

依家 FDJ 踢得幾輕鬆？好想屌鳩影搞事

Pjanic 有遠射
弱化版Rakitic

我覺得應該要
龍門會fake曬

主要係件老油條唔喺度姐

武肺比影好太多
同pedri 前後配合爽好多

依家對面都廢事攻，又要考巴塞打鐵桶

呢下挑傳

點解一定要美斯由後場組織
好曬體力 又無效率

紅

紅左

影踢太極波，慢到on9
Pjanic踢得dynamics 好多

雞屎

電話goal

紅呢啲好影響比賽可觀性
不過呢啲正蠢佬 有黃牌在身都咁

電話佬屌到入

終於燈到電話入

終於開齋

電話終於入到波

不過唔夠快

電話換咗個髮型 要歸位啦

終於

贏佢夠集中

算ok啦 Dembele夠快 但係無腦

Messi差小小

美斯咁都差D

最緊要過到
好似單咁得個快字都冇用

#20 點解永遠傳完都係入中間 中間都塞晒人

唔好吹奏住⋯⋯仲和緊

終於上力

其實有Pjanic Pedri, 美斯應該專心踢前

識過人+中上速度有威脅好多啦

咪係體力又唔係叻過人
btw Pedri 好正

咪讚武肺啦差D出事

pedri直線

#17 差小小 快兩步就得

PEDRI

16+17

#20 叫佢跑入去的

dest 準備

Dest!

Pedri
踢攻中勁到

冇左影帝 迪莊生晒

Dest
#20

比真力 比啲力啦 磨薑

屌 #20仲係到

換艾巴

On撚9

唔識落底 又唔識比落底
係人都識守 對家都讓條邊路比你

屌踢433 中場FDJ , 8, 16咪搞掂，鳩文成手好牌亂咁砌

Pedri後揪

17差D默契
冇計機會唔多

Pedri 10號仔備選

真係有少少小白既feel 淨計傳波

電話offside

詐糊

屌 越位

艾巴今場好差WO,交失左幾次,又成日失位,換佢係正常今場

電話返嚟

根本唔係迪莊踢唔到433
係條老油條阻住哂

炸糊

決定印佢

你知我知單眼佬都知

球直線穿晒 可惜越位

Pedri係咪近年最佳收購

邊個

呢班後生真係好好j

Pedri

Pedri 佢踢生晒成隊波

好迫

pjanic 斬比觀眾

2 16 17都係

#9

武肺

丹麥

有名你叫 比真力

Pjanic 又話好識長傳 咩料

68 咪撚派膠

又醫院波

#20屌你咩

加泰三恥

又換走FATI

鳩文真係on 撚鳩。。。

換丹麥男孩

唔講以為贏緊456粒

和波 七場七分

molamola

六場八分先啱

好撚on9 換fati之後電話佬打左邊

有冇角

68返後場啦 前面無你既事

真係睇撚到炆 個傻閪20號出唔撚出波姐 永遠比到佢又彈返比人 咁洗撚要你？

鳩文 總是要鳩的

Pedri 比成隊高一班波，咩料

青訓icon唔屌得

唔做多就唔會犯錯 繼續有正選 體能唔洗練啦 傳控基因 巴塞公務員

會唔會再換教練呢

Dest

屌你個龍上身呀仆街

比真力

早啲訓仲好

對面個龍上曬身

丹麥岀左黎0作用

作用就係換走Fati

好似冇掂過波

Man of the match 都唔洗估了

咁係負作用添

對面擋左幾多球

主席

碧基

pk後衛腳

難得20俾到腳好波，主席

射到都算係咁

6場8分

刷角

Messi唔會起到腳

好似5球了 呢2分鐘

好撚野

鳩文坐係到幾撚淡定

4點起身睇 上半場西撚到

完

血肉城牆真係好難破

人地打少個㗎

丹麥佬有冇掂過唔腳波

美斯好似囚犯咁
每次完場即走

呢季幾好 可以提早收咧

排第幾依家 唔識計

靠估就得都幾無說服力

4場2分

踢歐霸啦

#20 #5 #11 正選

#22 <> #9
#18 <> #2
神調動

又1分 輕鬆

十二定十三

今場美斯腳風差到
講真 今場場面勁好睇 但係埋門差撚到

當睇B隊咁睇下年青人
冇咩壓力又愉快

咁樂觀仲有歐霸

sor9諗大左

美斯有心無力

哩隊波又浪費一年
黑心都係咁話
我真係好想果幾條友中武肺
邊幾個你地知啦

就算反cup唔到唔緊要
起碼場場都show返呢啲ambitious 嘅心態出嚟先

咁都唔緊要呀?
11個打10都和波
同輸波有乜分別?

希望下場唔好再見到#5
無佢爭兩班波

每次得半場好波呢下閉呢

球員冇壓力，球迷冇幻想

其實都唔叫差啦
係個比分大家唔滿意

攻勢完全做到晒 係最尾腳波放唔到入龍門
高文唔叫太差 換人
至少夠膽迪莊打中堅 主攻到仆街
換走影帝 換比真歷 中場完全控制返

影帝可能係更衣室好撚惡 輸多幾場 大條道理唔撚要佢

下半場好幾撚多
一撚早咪撚出影啦屌
68又係 身為一隻閘永遠就係識回傳
0出波0爆底 我呀婆都識踢啦
幾時先睇到呢兩件野有問題呢高sir

好心佢自己退落黎啦
好似小白咁知道差唔多就唔好拖隊波後腳

老態 啲球感都差咗好多 過人個動作慢咗

影帝真係回曬塘到極點 pjanic操起返就真係完全唔駛用佢

鐵桶就係咁難破
隊波無高佬玩傳中就係死穴

但起碼呢班人下半場唔係hea踢先
咁積極去攻，幾多年無見過先？

但佢都成功dribble 13次

其實係有pedri 佢lead返個節奏

正選有#5有乜計

最慘係差極都係成隊波最高水平
幾時可以出多個人分擔下？

Pedri + pjanic

大家定啲黎 下場繼續#5 #20正選

以後正選有5同20都唔撚睇

咁你可以3年後返嚟

我反而覺得係Pjanic帶個節奏好好
同時FDJ多咗自由度踢爽好多

Pedri 係前場嘅節拍機 接駁嘅timing掌握得好好

係，上半場中場0創造力

就係都輸左好多場好甘下 但呢幾年都照有得踢
簡直係足球界最大謎思

比真力勤力 跑動比巴斯基斯多

Pedri其實多key passing
頭先都幾個直線

其實下半場pedri fati trincao 有跳岀黎做左好多野
Dest 武肺都有遠射

鳩文嗰下換走fati 即刻自斷一臂嗰下on9

佢落後11個打10先肯攻,咁就死啦
你點踢打後D西甲呀?

鳩文試夠陣未，邊個應該正選已經好明顯，再出#5 #20 就真係死全家

fdj有得推進 踢得舒服好多 正係分波 根本哂料

岩 換左個隱形人出黎

成個變化都係 影 vs Pjanic
而且個相比極明顯

影係拖慢哂所有嘢，好似場場lead緊5球咁嘅心態去build up，搞到人人零走位，成日要搏醫院波/塞個炸彈畀其他人handle

FDJ 同 Messi 同後防都係最大受害者

相反Pjanic就係打動態波，傳完走位配合
成隊就知到底點接應同走動
同時製造埋空間畀FDJ發揮

最on9係咁樣會犧牲埋電話

電話入完波開始有起色 信心返緊黎個下又沉返

你覺得#5 #20(而家)企得喺到係因為能者居之咩
勢力問題，含住金鎖匙出世邊個敢搞

無人話要11打10先肯攻
而係上半場無能力攻

你有睇波嘅點會唔明？

Goodbye and thank you 高文
dllm

#20 平庸料 唔犯錯就算撚數啦
#2 無得踢正選就真係講唔通

上半場個節奏比某人拖到咁慢
攻鬼咩

操到曉飛都冇撚用啦

#5 #11
丹真係海鮮波

起碼今季頂住先 再唔掂就出Puig/Alena都好
唔好再用影喇，無場好波

鳩蛇問題 希望佢只係試下陣

一出基沙文同影帝,兄弟們可以早D訓

Puig唔會有機會架啦

咁美斯不嬲都係呢個級數邊有得咁話

我都同意68係平庸冇犯錯就ok。但明明有dest又唔出
而出dest嗰陣又收小明，睇唔明點解

上半場戰術真係走火入魔

除非小明未好返哂，一早預咗dest做佢spare
如果唔係我都諗唔透

羅拔圖用來輪換下都ok
佢定位從來都係第十二人

影帝就算鳩數啦 真係應該返屋企吔屎

相信大家會想睇電話踢返起
純粹唔想見到#5啫

#20個右閘位邊撚個都唔準郁

留意左佢係雞屎hater來

#11 我當佢信錯人 唔知條友得個快字...
#20 我當佢係穩陣保守既選擇...

#5 無理由唔知佢慢過龜啦掛？
仲安排佢不斷前插 上咗前又回唔撚切
都算 下下醫院波 攪到中前場要幫佢執屎

但佢而家食住個正選右閘位.....呢樣真心癲
呢條友仔好醒目，少做少錯

我覺得68俾打影帝個位，dest就右閘仲好。68啲比波其實唔叫太差，又識跑

早兩年咪講解放羅拔圖，話推住上中場
點解到今時今日仲喺右閘到？

因為條友踢中場其實都無乜建樹

咪玩.. 佢傳又唔得 控又唔得...
除非佢做到馬斯/簡迪個類破壞型中場

班荷蘭揉同阿積士撚夠話迪莊要踢雙防中先解放到
結果收起#5已經解放到

比真力比D波爽能到

近四場兩分
一入十一月就完季
仲出布斯碧基咪冇得贏
達斯又無正選

影帝後台硬到

2014廢到依家都仲可以巴塞西班牙正選

佢唔係咁諗

遮線呀
轉守為攻呀
現代防中唔駛黑又硬
唔認同影帝既係球盲～

2-8 拜仁

2-5 荷蘭
0-2 西班牙
比俄羅斯踢出局

仲係佢踢呀

🗣 — Koeman: "Sometimes we are too hesitant in front of goal. We look for the pass instead of having a shot."

影個球

如果轉死性敢半場抽起影
但下場又出番佢
真係躝啦

每場見到 #5 #20正選都知唔會有好結果

3-0
4-0

打機就得
叫68現實打防中

影狗一日唔躝都唔睇疤

你呀婆勁到

諗下就覺得同佢差唔多大既法比好慘 同沙維撞位 上唔到位
番到黎要假9 唔岩佢踢 但都交足貨入波助攻
但比人屌到仆直 走個時仲比官方出po屌
踢車又因為防守唔好比人屌（但佢位置係偏進攻）
而影帝好命 個位無乜競爭 又係09，11 全盛期正選，防中無防守但又奉旨個個教練都搵人幫佢執屎
仲要廢左既年期仲長過佢踢得好個幾年
但就係club legend， 西班牙永續正選，巴塞永續正選，邊個屌佢廢就係球盲

spain 08多用法比 同10 影+ 沙比 已經兩回事
個踢法其實需要走位機動技術好既老鼠仔係前場不停換位 西班牙無美斯 個時法比好mobile 做到野
但影+ 沙比= 要抽起一個前場， 少個前場人地一拍大巴就場場老鼠拉龜，仲要輸比swiss,贏得好有運

屌pk傳比neto做乜鳩

美斯好似埋門差左好多
係咪做多左逼搶搞到攰

狀態問題，我朗成日都係咁

輸嗰球 碧基定尼圖大啲責任？？

踢6場拎8分 排12 執柒左佢啦

一早叫左買C羅架啦又豬波

唔係話反丹，但事實係trincao場場表現都好過丹好多，點解仲係丹排先過佢

訓左無睇睇返你地講既野都大概知咩事

電話禁極刀

點都離唔開屌影帝㗎啦

睇得半場訓左 西波冇價值睇

基本野

我地呢d西甲中下游隊係咁架啦

老實講 PK已經係連續三場直接導致失波
1.上場歐聯拉跌直紅十二碼全餐
2.打吡拉跌拉莫狗12碼
3.艾拉維斯呢場短回傳
雖然Neto唔清走都要負責

2係朗黎

係喎 咁兩球

你同我定
佢續到2024

轉型做會長兼球員

凌晨起身睇波嘅巴迷都係on9
今季唔會再睇live等精華算

見到影帝68主席齊齊正選就知瞓得

呢幾年場場睇足
隊波真係越嚟越閪
屌你影帝場場膠都長期正選
丹上場打得好今場又好似垃圾咁

Dembele唔穩陣就預左
影帝真係唔想再見佢喺正選出現

Pacheco對親巴塞都上身咁撲十鳩幾球

西甲已完

幾時有好過傷完復出之後廢到而家喎
上次彈彈波 -6 入波咋

四大皆空 好有佛性

丹係唔識打配合
講實力高幾線
今場幾次爆落底出波都無隊友把握到

聽講再唔減人工巴塞1月就要破產

唔講咁多，巴老母好波

原來係搞到破產先肯走

破產就緊係辭職，拍拍籮柚走人

睇唔出Dembele點樣高幾班

未嚟巴之前係嘅

認同丹個人能力係好啲，但配合陣容打出黎又真係trincao帶出黎個效果好過擺丹喎

我相信放丹去打主反擊既球隊佢一定可以打得好好，或者巴需要反擊戰術咪擺佢出黎囉，陣地戰就trincao打配合好啲。對西甲普通球隊都一定係要破密集㗎啦，出丹咪玩佢之餘又玩埋自己。

但如果丹練到1516年二五馬個種反擊又得陣埋又得咪無問題囉，問題係都等左佢兩三年佢啲decision 仲係咁柒

點解無人去幫丹 佢爆落底之後好似盲撚左咁唔識睇隊友位置先傳 明明扭人咁勁但次次都好似唔專心9扭 咁咁既片段應該一場都搵到幾次 唔明點解教練唔會屌7佢 捉住呢幾點去改善 由個億幾又有天份既人咁廢落去

點會有人幫 一個68 一個布 邊個會後插到

計完條數及現點都填唔到 緊係即走

其實明明頭兩三場都攻得ok
兩邊囉到波，4條友衝入禁區接應
點解近期呢幾場又邊返係中間度妹波唔落底

扭人而家廢咗 9 成

因為咁啱黃潛切柒老西都唔係啲會同你縮嘅波
而咁啱基達菲艾拉維斯都係同你縮嘅波仲要好衰唔衰比人領先

唔係話猜得好左 爽左咩

Cap哂水搞亂哂就走

都係，基本上而家一落後就攻唔入
但係個問題係而家底又唔落，又無人前插
基沙文pedri美斯古天奴囉到個波都係係度妹起中間
咁樣點入波呀

Ok啦 pedri hold到波又肯比波 trincao拉到邊（唔係佢越少少位其實雞屎都入第二球反勝左）仲有Fati 雞屎都識向前嘅

Victor唔係要哥狗返黎教波

哥狗 25馬愛回家

下年踢西乙

見到滴露入兩球都幾過癮

AG水能到

輸埋個12m比人

廢開

De Jong 長情到
6年即係17歲就同而家條女一齊
仲係咁sweet

Barça haven't had 8 points through 6 La Liga games since 2002/03 season.

重返李三腳時代

6年有咩問題？有幾長情？

"ERIC GARCIA: NEW OFFER"

Barça, ready to pay 8M to Manchester City for his signing in the winter transfer window. The management committee has already approved the incorporation of the center-back requested by Koeman #fcblive

出價仲低過買 google 球員

原本以為我哋已經夠柒，點知西維爾仲衰過我哋

今年皇蘇戰積好堅，仲有新隊 Cadiz 都好勁

Ter Stegen is expected to be medically cleared and be named to the squad list against Dynamo Kiev. The plan was to keep Neto as the starter for the game but his blunder against Alavés, could rethink Koeman's plans and he'll have to choose which goalkeeper to start #UCL [as]

畀 Pique 跣咗穫就入返冷宮了

一早留todibo咪搞掂所有問題

美斯條女比人食過 都追返

無啦啦阿羅巴半場就傷

係條囡飛咗原本條仔搵球皇
細個都冇一齊到

唔係青梅竹馬咩

我冇記錯嘅話
佢哋係細個識大家，但得個識字
之後各自都有男女朋友
美斯同ex點分手就唔知

正路真正青梅竹馬係唔會對對方有興趣
寫故仔另計

毒撚做到球皇 但球皇都要汁二灘

埋單梗係搵高薪毒撚

低薪毒撚連埋單嘅機會都冇

呢年係雲高爾翻兜 即係後李三腳年代

Cadiz個龍 同Aston villa個龍一樣係 大半世做後備
突然彈起超水準入埋國家隊

無話有問題6年都唔算長？

我都覺好多後備龍其實都夠 Quali 打正選有表現
但只係時機唔啱

當然要同頂級嘅比較就點都有先天條件分別
但講求穩定嘅其實好多都有能力

sor9 我都覺我反應大咗
不過6年又唔算特別長，不過無謂用香港嗰啲做比較啦

南美歐美妹既話執到第「二」灘已經好好

鬼佬比我感覺係成日轉partner
太多party 果d誘惑
連香港呢d性偏保守地方都罕有有6年既23歲後生couple

鬼仔鬼妹邊有你咁care呢啲野
便宜仔都照養啦

我相信所謂保守只係大家收埋唔講就算伊斯蘭地方一樣大把人搞三搞四 無人知就得
香港人真係唔算保守了

有錢做咩都得

屌你啲mk仔女咪又無乜錢一樣扑到亂曬龍啦

尼馬全家

香港唔算保守呢句我認同
比如你含VVD個陣我地巴迷都對你不離不棄

又jer

So9，vidal，Arthur 都算瘀血咩 7 5 20哩啲就真係瘀血喇

我冇話維度Arthur瘀血喎
#9 #4就係喇
如果依家仲有#9我敢賭J法迪柏迪上陣時間最少少一半
#4就唔洗講啦

#9入波呢到啲人J到入醫院
話咩賣錯人

你就含撚 你全家含撚

唔好咁小氣啦

所以鳩文戰術調動鳩
但起碼佢夠膽放後生出黎跑下
如果馬琴仲喺度

又嬲鳩

人都走左唔好再提

Malcom咪同Trincao差唔多

猛禽法甲證明左自己 踢到球王咁
有遠射有盤扭有速又硬
點會差唔多

咪又係21，2歲年紀喺法甲踢隊中遊一季彈起入10+球

Trincao仲後生咪踢布拉加打出差不多水平

其實真係唔覺得差幾遠

💥 The Gustavo Maia (4.5m) & Rey Manaj aren't upto the mark as Barça thought. They do not have a level to play at Barça B ❌

[🗞️ Albert_roge ]
洗黑錢

其實條友好廢 又矮 點解要買

因為係la masia出品

鳩文教愛記都唔掂

破產就咪撚亂買人啦屌

啱啱諗住搵Trincao啲球皇片嚟睇
先見到打吡前佢同perdi玩七秒問答(打吡版)

De jong同基沙文(今年2月拍)

2020年有冇機會見到我巴老破

Joan Laporta has not yet decided whether to run in the Barça presidential election, but has spoken to Mateu Alemany to become the new general manager. In addition, David Alaba would be one of the names on the table to strengthen Barça's defense [rac1]

5年前都話好啲，依家？

Barcelona are unlikely to sign Eric Garcia and Memphis Depay in January. The operations would have to be ratified by the new president. In the event the committee sign a player, the new president can challenge the signing [marca]

唔破產再講啦

喺左閘冇其他後備既情況下免簽可以考慮下既

Arturo Vidal: "Tomorrow I hope I can celebrate victory against Real Madrid with the fans of Inter and those of Barça. I spent two great years there and it is a very nice game to play." #UCL

真巴 Vidal

The Barça-Dynamo game is in jeopardy. Dynamo announced they're without 13 players (9 who tested positive, 1 suspended, 3 injured). An assistant coach and 4 members of their coaching staff also tested positive. If there is 1 more absentee, the game would be postponed [ara]

咁危險唔好踢啦

我地放低三分算喇

踢完今季準備護級

贏埋呢場就R聯小組積分高過聯賽積分

win撚到咩

2:8果場幫我地入咗球

佢好差咩 點同好過Alba啦下話

Dynamo Kiev will arrive at the Camp Nou without 11 first team players. 9 players have tested positive for COVID including 2 first team goalkeepers.

跟住又用b隊大炒巴

今年張球迷會會員證變成電子版都幾好
唔洗驚唔會張證會唔見

❗ Barça may sell MATS to Bayern due to financial crisis.

Barcelona are considering selling Ter Stegen to Bayern München to help their financial position, according to Todo Fichajes.

The deal could take place at the end of the season. [as]

艾拿巴又高人工又30
不了 踢兩年又收皮
加速破產

goodbye and thank you
達終於有得踢國家隊正選

30歲咪fit哂巴塞
最好拎埋達史迪根去換

重肉酸過人地要now or never咁走

阿森納肉酸啲定疤肉酸啲

Dest 20歲生日

起碼阿森纳唔洗煩破產先

唔知wow咗未

怕咩
Welcome to Alibaba Camp Nou Stadium

曼城肯撚比幾億歐買美斯

21歲生日前希望有場出

正氣野來㗎基輔戴拿模

Barcelona are eyeing Benfica's record signing Darwin Nunez as a replacement for Luis Suarez. [ESPN]

高文:我要迪比喎

新主席:我要沙維喎

球迷眾籌算啦...

又買烏拉圭前鋒

唔好啦
我迷緊隊咩波啊到底

巴薩

原來又係上季西乙彈起
同Pedri交過手喎

球皇踢西乙

合埋眼都知買邊隊

鏝油王：我都知買邊隊了

班加泰仔15年有laporta唔選，選件賤種間諜

ON9

俾我就唔撚忍
咬佢

Spanish giants short of money for Alaba transfer

Both Real Madrid and Barcelona have shown interest in Bayern Munich´s player David Alaba, who will be a free agent after the end of the season.

However, the financial situation is not ideal in both camps.

Real Madrid has already made pay cuts amid the pandemic and because of the uncertainty these times hold, it´s rather unlikely for Los Blancos to splash the cash on Alaba´s salary.

And as you may know, Barcelona finds itself in an even worse situation with 30 % wage cuts needed.

The problem with David´s salary is that it currently stands at 8 million Euros per season. But Alaba doesn´t hold back as he asks for 12 million Euros. That means no chance for Barcelona, possible but unlikely for Real.

[AS]

so9：望兩望會少忽肉咩

無人肯減薪﹐攬抄落西乙

落西乙就星散㗎啦
得巴塞死㗎咋

睇下5號點搵工都好

痴線 個個憑自己實力拎呢份糧 點解要減

美斯好慘

反美肯定會將破產屈落美斯度

人地本身都唔想逗你份糧 而家你迫人留低仲要人降班

係都怪武漢肺炎啦 關球員咩事
Financial 一早有 plan 好架嘛

難忘高文麾下半年黑暗歲月 祖亞昆：教波？佢連執波衫都唔配！

難忘高文麾下x年黑暗歲月 美斯：教波？佢連執波衫都唔配！

Kai新post未

未

997

998

1000